有無人知呢隻字型叫咩名？想用係FCPX。

有無人知呢隻字型叫咩名？想用係FCPX。

你upload張圖上黎可以逐個字型對下

真係掂喎，但D字型要收錢。
Thanks！